麵仔崇拜區

麵仔就是賭仔的紅太陽
願榮光歸於麵仔
願金錢歸於信徒